當死幾億人時，你想買泳鏡都買唔到

到時一千蚊都買唔到
ps 家中每人一副

手持泳鏡可以屌閪

到時要著住生化衣屌

泳鏡屌閪不是夢了

一早買左，有埋度數

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：

請大家幫手正評，避免沉底